［突發］港鐵上咗微博熱搜榜

仆街商報挑撥中港關係罪無可恕

果個咩簡道點解我覺得係曲線

樓主上微博 死大陸仔

出動解放軍坦克鎮壓囉
最好架啦
聽日樓價跌撚爆
我地廢青就係想咁

中國歷來平亂必須武力解決
曲線？

好呀，快啲實彈鎮壓，上演多次世界聯軍，香港先可以重光

原來得廢青想咁 笑話 單機啦

我地覺得係曲線但佢地真係咁諗嫁仲唔覺得有問題

?

邊位巴打上咗去做卧底

有無link?想睇佢地啲回覆

暗黑兵法
香港重生
推倒重來

自己祖先都係咁死
點解而家唔可以咁做

唔該

支那人蠢真係唔係扮
我諗真係出兵都係抄你班糞青既家就差唔多

要殺一批才能安定

我真係好怕你唔殺

魯迅 曾經講過

當革命黨 被官府捉到, 就會在街市斬首
然後成班老百姓 係旁邊睇戲, 完全無人想去救人

估唔到支那人隔左一百年,都係咁既死樣

支那人其實好妒忌香港人有得遊行抗議

我覺得佢係真心嘅，好多大陸人嘅思維真係咁

係茶記都聽到d廢老講
班人攪攪震,出解放軍殺曬佢地就啱
根本班人好撚鐘意人治